到底呢啲女人咁樣揸波棍係咩意思？

到底係想show off
定佢真係唔識揸車
定佢係性暗示星矢

職業病
冇計

有冇樣

［member] [/member]

有

屌 做乜鳩又加唔到密

個樣好大陣屋邨味
完全係窮閪識到個有少少錢就不停食好西要擺上ig果d臭閪樣